Название работы: Криптосистема на группе точек эллиптической кривой над конечным полиномиальным полем.

3 курс

Выполнил: Шульга Михаил Михайлович, mmshulga@gmail.com
Научный руководитель: Набебин Алексей Александрович

Аннотация:
Программа позволяет:
1. генерировать закрытый и открытый ключи пользователя;
2. открывать для просмотра закрытый и открытый ключи пользователя;
3. генерировать файл-подпись для выбранного файла;
4. проверять соответствие файла и файла-подписи;
5. шифровать сообщение (только латиница);
6. дешифровать сообщение.